身家有三萬蚊點避險好

港幣來
岩岩畢業
要還loan
屌細力少少 果三皮係part time 血汗錢來
認真post

6月17,曼城

捐左佢

All in馬仔 賭大細 錢滾錢

All in 午餐肉

三萬蚊全買午餐肉

拎去還LOAN

我幫你幫美金

有支持開立場

講真，三萬蚊話多唔多話少唔少...

唔急用錢就擺曬落QQQ

開外滙戶口(HSBC
其實最好開個唔係香港basic嘅銀行戶口

唔駛驚, 就算大家瘋狂兌美元都好, 最少都會留幾十萬港紙做生活費
有大家陪你

捐龍門

反正都冇息收，唱部份做美金或者買一兩個金幣，放入月餅罐收好佢，記住一定要揸現鈔/實金，其他港幣留番日常用

唔知點解咁多得果幾萬蚊就咁擔心

mgnx

進修下, 賺倒多D錢先啦

捐比龍門啦柒頭

我屌你老母死臭閪

用晒佢唔洗避

過夜

買麵麵對家

終極避險大法

存錢入馬會